
                      Una película para pasar el rato. Los treinta primeros minutos súper almibarados, 
casi insoportables, después va mejorando hasta convertirse en una bonita historia basada en un hecho real.  Para verla en vacaciones está bien.
        
            